淺藍老母同深藍老豆去咗投票

sorly 我無阻止佢哋投票

反而鼓勵老母去投票
然後老母問我投邊個
我食晚飯果陣同佢哋作最後分析

哂咗幾個月時間，應該將老母由淺藍轉咗做淺黃 亦都嘈到同老豆反咗面
之後老母食完飯就去咗投票
同時間佢拉埋老豆去
老豆係偽中立深黑藍
心諗兩邊各投一票都係打個和
點知老豆一返到屋企就同我講話

支持咗你喇 成功加多2票
屋企4票，3黃票，1老人家棄票

就算政見唔同，什麼求安穩，最後都敵不過兒子溫情牌

well done bro

你就好
好多黨大過仔

啲老人家好古彧，口講支持你，但其實可能仲係投建制

兩邊都討好

好波

good job!

好在我呀婆一向都好精靈姐，
連埋老豆3票

你老豆有可能呃左你

你又知佢真係投左非建制

隨時學我地鳩up fake 你

你就好
屋企人大過黨

x 3
屋企兩個係文革餘孽

正能量post真好

但我信佢果句係真心
而且呢個情況無必要講大話

真
嘈到就嚟搬

佢成日用搬黎要脅我
我依家好撚想搬
聽佢地講野仲冇營養過M記

知道你無從蹊考
決定講大話